Android 手機入網上銀行 安唔安全？

我想用部android機 買賣股票，安全上有無野要特別注意？

定係出部iphone 會安全d ? (好似係)

網上銀行通常都唔可以轉錢走, 或者一有交易都會send sms俾你, 基本上安全
不過都係唔好亂裝app

渣打得ios

我想用恆生app 買賣下股票，有無巴打用開，o唔ok?

諾頓有出Android 手機防毒軟件，以前用過好似二百蚊左右一年，ios 都有但唔支援防毒嗰part，淨係支援尋找手機

唔係比大陸收購左喇咩？

手機防毒其實有無用？感覺好似好流咁

Sorry , 真係唔知，因為幾年前用，嗰時間唔中會用手機網上購物， 呢兩，三年轉咗用iphone

差啲累咗樓主，sorry

其實你唔用不知名public wifi 同唔好download google play以外既app，基本上唔會中毒。

邊個話google play內就無毒，成個android系統根本就是開放系統，google play ai只作初步檢測，過到佢就上得架，如果是新漏洞，一樣要等發現者同google舉報，佢人手做野，你都跌左唔少錢啦講安全用番ios好過

norton被收購咗

我手機銀行只用ios的 an機真係信唔過